［A/I］三國志曹操傳（46）終於有新戰神文鴦

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略

武將金技表

演義需求武將pdf

韓版新版本地形表

韓版新版本兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)
比仆街del撚左 有裝備想問 就問薯皇啦

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

有配音啊！最記得係夏侯惇
毒茄毒茄

演義都有呀, 1,2句囉, " MA SA KA"

點解我隻弓兵最大範圍外(四格)射張飛會俾佢反擊到? 雖然唔算好痛
係咪+12武器效果?

BUG , 好多人試過, 仲會比佢串燒

張飛（定唔知輕騎）有bug仲未改

最後一個星期都要中個最難4轉, 我地團真係好非

II. 聯合任務下修及部分任務刪除
修正聯合任務達成難度。
- 當已完成下列任務時將會顯示達成率超出的現象，實際任務達成獎勵不受影響。
- 當有執行下列預計刪除的任務項目時，當週任務會正常顯示，次週後將不再顯示。

咁卞夫人有咩要配音

咁on9
好彩佢玉璽連擊都唔算痛
應該細力過科技打斜角

計劃是有的，但時間上還無法給各位保證，後續有新消息會盡快讓大家知道，會爭取12月底完成(理想時間

燕人張翼德大喝一聲

孫策傳開完大小喬，留啲時間俾你哋儲金

佛心公司

其實可能係隱藏6轉技

呢幾日抽埋合埋
乜好野都唔中真係可以準備棄坑

師兄儲左幾多料

好失望, 仲儲左8萬幾金諗住出新角就開哂來玩, 等到出年先出仲有鬼人玩咩

文將軍好勁WOW

又要課

儲咩金
不嬲都係今朝有酒今朝醉

正解
小薯﹐今個星期我打足左﹐終於入返1%

無地方想投資 而家咩都無啦, 疊埋心水谷張角龐統

邊隻？

金主包

不了

- 當解除防禦部隊中的寶物時，受到其他玩家侵略，將維持在未配戴寶物的狀態下進行。

- 將激戰地防禦部隊配戴的寶物轉給其他部隊時，防禦部隊將保持寶物配戴狀態。

睇唔透，咁鬼島即係除唔除得裝？

lm

六星自選，有咩好野

連強扇

風書 連強 大輪
不過4百幾蚊不了

命中好D
$400 咁真係唔抵課
以為$258 屌下佢

有講價錢咩？
連強/命中扇+2件七星+5000金
係可以諗下

6星防具好似得九章見得下人

2200碎
now 9隻5轉 (令書各70本夠轉多5隻5轉)
千里行打到25收正, 每週140

盡地一鋪

駛唔駛咁精兵

原來千里行要搵人卡40 60 80

99都打得40架

都唔知up乜, 又係翻譯問題??

爭d 比孟達插死

唔難打吖 城戰 用騎弓 射死孟達就掂

夢遺的試煉, 武將傳, 拍賣, 倉庫 無了

無左張圖都好過line rangers 個公會戰咁呃多你半年以上，係咪覺得曹操傳好佛心呢

題外話
坐港鐵有個阿嬸叫我扶一扶前面個盲人

嬸：佢盲人黎ga嘛，扶一扶佢啦

心諗，咁你做乜唔扶人，要我扶佢

等後日放工all in中，聽日好忙

練啲太守上50，演義角上80，加埋啲5轉就會一堆人，唔使特別卡lv

今晚似要儘打千里行
合定啲六星聽日合個七

捱埋今個星期
公會任務就唔洗再打得咁辛苦了

冇少年咁睇嚟可以今晚就升定隻文鴦聽日用

垃圾槍 逍遙馬 步人甲
幾時先有青山

步人甲

小薯用完雁行又用番鶴翼，係咪一個用嚟攻一個用嚟守？

係
我就黎裝埋+2 馬
班仆街咁撚鍾意偷襲

今日突然間多咗咁多隊雁行前掩後遠射偷襲隊

最衰都係小薯發明呢啲急行偷襲

咁多碎你地會點合
係咪都係15碎咁合

d偷襲全好難過
有無路線教學

改完版15 15 咁合

今個星期因為公會任先200碎合

唔係我發明 都冇用過+2偷襲隊
不過愈黎愈多人玩呢味野
勁仆街

我都係
出6星 最尾出到漢服都收貨了

薯帝咁早就吹左28%水軍

薯帝有白鶴司馬輕輕鬆鬆啦

運氣調息好似好把炮咁

龍紋要用幾多日收集呢批新武

又比miss迫害左

邊個MISS 靚唔靚女

結衣黎

係極把炮
白鶴+12, 運氣調息
精神力勁高, 點打

.......岩岩比周瑜+白豬清左成隊
睇小左周DODO

又豬 比金旋清場 掛住重玩白貓鳩玩狂豬

白貓仲有人玩?
好鬼肝, 已棄半年

白貓點會冇人玩架
我成年冇玩 入去玩下D舊人神解

PS:一入去就中限

白貓極嘥時間
我上次開已經係翼劍定賭場島

30關隻關羽好撚變態

終於打完
得郝邵反甲大藍頂到，其他掂到都死
等流星槌花曼打中先敢上次圍毆

拆左反甲

唔知點解更新反而唔想玩

Yes

都未更新

路線巴哈有全部 好詳細

一諗到吹風咁nerve法都唔想做人

頭先打ggyy一開波死白諸都贏到

平原
破陣呂 連擊引導文鴦 引導馬妹 大俠孟達 蔡蔡子
有冇得玩？個map咁短好似吹風冇咩效益

升完曹仁真心知超級圍爐頂唔頂到
月英 司馬 白諸 張角 曹仁

見到就更新已經唔想玩

邊到有nerve 到? 多左件新道袍, 強化就差唔多

反射 重覆動作 -70%傷

薯薯講野信一成呀

郝 李典 青皇支援馬妹 張飛 貂
咁妹似仲勁
一回合收ggyy皮

-70%個件野唔係咁易中ge
暴風扣少d, 但單體咪又係咁痛
再加20%精神up衣 ......

你咁勁邊個夠你玩 勁成咁都要屌人有大俠
禾心寒呀

要放棄飾品位去裝件野, 又只係針對到吹風機, 結論: 曬氣... 反而吹風吊打所有近戰遠程法師, 加埋件衫

都話左信佢一成

入唔到game

艾加

隻驚除左無腦吹風機

仲有咩玩法

想問, 一堆新技能, 邊度有得睇詳細效果, 巴哈都無咁既

官方fb

🚧維護方式：關機維護
⏰維護時間：2017/11/9 上午7:00~下午14:00

✨更新內容：(會再次發佈詳細內容)✨
1.更新內容PART.1：
2.更新內容PART.2：
3.更新內容PART.3 孫策傳：

其實好簡單禁左暴風就搞掂, 激戰地攻城戰都禁左啦 佢唔做姐

佢要引人課金抽扇 同運氣調息袍

點會禁吹風 斷自己米路

Nexon死全家

PVP只係有角色有新技能
鬼島攻略又係攻城戰
連原本期待ge夢梅同武將傳都冇
其實玩左好耐都係拎最勁果批人同AI打

唔該先, 但係, 佢只係有一個表, SHOW左邊D 人有咩技, 無講個技有乜用

運氣調息呀, 一擊必殺呀, 到底咩效果, 無講既,定我發眼盲?

原來係第一個PAGE,見到了..

an機可以去google play update

正話有冇人7點前特登login入去打哂五場pvp咁勤力?

全日無得玩 發現隻驚都唔係咁重要
想棄了

我已打

update到但入唔到

我呢個week只係打咗80場

我反正七點開工打咗先算

今週應該得5%, 試玩新陣

上禮拜打左5場，今禮拜打1場睇下有幾多金

我既勤力=40場

我除左瞓覺時間外都打足 今朝偷懶唔早起身打
城戰有得卡位 陣中雖然冇個係120%地形 但勝率反而高過有幾個120%既水場

Iphone都可以去update了

d探路任務有無路線教學
有d諗唔到點行

咩係探路任務？

襲擊妖人個啲？

開game更新中

佢當我新手咁
過幾日有80卷,
咁多位CHING有無推介邊隻上80先

早知今朝唔登入，有四星保証

白諸/司馬

未開到白諸,
咁我升司馬先

係囉 好撚仆街
btw繼續合垃圾

舞姬變咗弱智
啱啱隻刁走埋嚟貼身放誘惑落我隻殘血徐晃到

偷雞上到頭百

團長免費箱子10中7星

廢7 已碎

合到烏龍
畀文鴦sip位一擊必殺算

又補師書
我件白蓮衣呢

割刀finger應該夾玉哦

君主包2 要4百幾....

中左運氣，但係戰袍

台灣好正
差d就滿回合數

仆街proust

係咪血越黎越高精?

打唔打得入

諸葛都冇精轉防
一刀死啦

有李典

係喎, 嚇鬼咩 , 下星期佢應該換比司馬著

打唔死冇撚咗mp都唔驚佢
只係驚司馬賈呢啲仆街

文鴦一擊必殺都150%啦，好過用玉
用破陣槍配吹兩下風，zoc走好位應該乜水都殺曬

Same here
係咪拆得？

想問問鬼島係邊到開?

好on9要等
揀咗個兩星打算

有冇鬼島攻略
頭先以為自己好勁正係出于禁司馬貂蟬打人
結果打得曬d英但係爆左回合

係咪可以比有吸血技用，之前咪話吸血可以吸死人

比徐庶用咪HIHI

唔係WOW
精轉防加呢件野再加精力寶劍/扇

打咗東礦，係ai
好多伏兵要引晒出嚟打晒先贏

碎片係15 15 咁用？

我都係東喎 好易打
Btw 係咪守城果10條友d裝都唔郁得

出左幾個人？

戰袍wo，邊個有精轉防？
俾大喬吸又好似得

鐘會?

出6個打 打完10人守

我出4個打，都係10人守

屌，pvp個輕騎bug我噚日回報咗兩次，圖都俾埋佢都唔受理
叫我cap埋寶物個欄俾佢
佢係咪以為輕騎會着物反袍咁on9

大喬改咗自己有運氣
戰袍應該冇人精轉防，鍾會好似自帶精轉攻

你啱，我冇留意佢
連策/運氣/西書，唔開mp攻？

係wor鍾會精轉防
用埋七星劍咪好pk

你d對手係咪全部4 5 星裝？

係 但開晒金技

開晒金技實係AI啦
好似演義極限/千里行AI都係4、5星裝+勁多金技

等等先，俾物攻打會扣mp
唔可以上去坦……
同埋要抽青嚟杖

瞬間就秒哂
Btw 見過有人打緊我 但防守次數係0
獎勵繼續吸緊

你忘記左都督要綁死命中香

如果有好多可以咁用，但要預備好多銀

呢隻嘢可以俾咩人用呀?
要咁多條件先發動到。。。。

如果拎去放策好似畀周瑜陸遜著好過
都督始終兩頭唔到岸

張肥/文鴦/火尖呂

文鴦
拎破陣槍，即刻咩人都100%

橫掂又冇少年角，又悶悶地，咁就跟風升隻文鴦嚟玩吓

我都係咁話，本身留畀少年嘅都拎去升文鴦

曹仁呢
得我升

1mp以上,20%以下
極限國士無雙
咁白龍袍就廢咗

好似最高得千9
搞咁多野做咩

呢件就肯定係高級版白龍
3000精周瑜

係wor數字得個睇字

嘩屌 我都中左運氣戰袍

可以比周DODO

屌，我一次過中晒黑超套裝：百鍊，沉水，回血甲，仲要中多一件獸面

我要白蓮呀

追加50傷害 搞咁耐連技能都打漏字

最理想係曹仁 白蓮 月英 司馬
岩岩好1900 不過冇白蓮

歐到你
仲要+11

宜家唔興玩懦夫

咪夾青黎杖

不知幾勁
射到人變蜜蜂竇

我未講我今日仲中咗菊花弓同菊花弩同埋兩件白龍袍&回MP袍呢。。。拆晒啦

仲有多本兵法廿四

我以為君主包54.99，原來是買不到的

美金

北礦佔左1:45:00, 淨係畀人打左2次

大家嘅回報係咪都一樣？
好似得東礦有啲價值

仲未有時間打
有冇乂打左既清有詳細攻略
利申想打西礦

龍哥幾有效率

東同西呢兩個比較好

鬼島大概係千里行幾多關

有少年曹操圖, 卞氐係隔離吹簫

屌 有圖睇無得玩

你哋班友做乜咁多嘢抽

公平咩

日ser早兩星期已經loop緊依張同孫策傳圖
雖然係無得玩

All in 西礦

原來部隊既裝=玩家既裝

好似係有兩種, 有名既係玩家, 就跟玩家裝同技, 另一種係AI城主, 就全5星裝+ 全開金技

即刻比龍哥CAP圖 , 龍哥你好

龍哥你係咪pvp輸過俾我呀

其實龍哥係連登巴打 就算唔係都有追開POST 喎

霸左軍糧果個三粒鐘 成功 300萬糧+12 強化

霸銀錢果個5分鐘就比人輪緊 仲要無哂d精英守

D糧本身已經多到可以餵比非洲飢民

西礦完成有36本書
東礦有糧可以升陣
其他3個我諗會好多人搶…好危

升陣！

其實係成個SERVER 搶緊同一個地方 , 定好似普通城咁, 隨機抽, 抽唔中你就無事? 得一個城既話, 好難守喎, 成千人搶一個

吹風陣已經70了,仲未有一把扇

應該係普通攻城啦
唔係唔洗有AI守城/邊有人keep到多過10分鐘

再打ggyy比佢撚狗咁撚
冇大俠做人都係唔好太有自信

好似唔難
頭先四隻打爆咗

冇武器比2大都督

睇下我對白蓮衣既慾望有幾大
仲唔比我

其實5個島
可霸3個鐘 每日可以打贏一次
就算得一隊精英都可以一日打曬5個島
不過太曬時間

我覺得北礦幾難打下喎
難打在地形問題+成鳩日落雪
好易唔夠回合
而且出過既武將唔比出
大佬邊有咁易有齊25隻齊裝主力啊

屌呀出過唔比出
當我冇講過啦

感動既係周任可以auto掛機了

細城應該夠人打到兩個
五星要出晒成隊，唔夠人啦

我目標係打爆西同北咋
送極多寶

下一週開始都係龍紋繼續爆金吹風
呢一週佢冇得吹應該唔識玩

其實一向都掛....

本身有D任掛機全AUTO會FAIL

BTW 忍唔住買左公會7級防具卷
第2件青羅衣

打左西礦 keep到就36張制作許可書 12個一星都唔錯

一個4星一個3星抵屌到痴線

我唔吹風架

全game最歐百里神又屈g

成個鐘都無人打 e個真抵屌

屌連登第一件神衣

第一個3大俠
第一個神衣
第一個升圍爐
痴線咖

未見過呢隻色

黐歐氣

願用神衣換一把連扇+一件性衣
有意PM

On9 game 1000碎6星都唔見件

講真 如果比人打 變成MP0可以點做

我唔吹風架

應該係跟左日版
三星以下銀,道具灰,四五星金; 六七星紫

鬼島個守城系統真係精密得太遲
諗起D撚屌物閃狗+全部推人兵就爽

物閃+禁足弓+先發無反

PM ed

遇到隻魏延比佢一打五 ON9 咁撚花時間

我算係咁
李明郝加雙弓

出晒十隻99守西礦。成功守左一次

頂到一嘢

百里神又霸住D歐嘢唔用

我都想送比你地呀

有人打鳩我
好彩頂到一野姐
不枉我出曬10隻

更新完 金胸懦夫仲難打中 ON9

我無扇都想要，諗住可以升精轉法師做坦。

老老實實 打一下冇哂MP喎

乜守礦d裝用來打事件都算除裝 邊有咁多裝

我都出十隻

其實呢個玩法啱我呢啲五點出門返工嘅
三個鐘後分分鐘大家未醒

15隻五轉守唔守到兩個?

打唔入嘅話扣好少mp啫，再裝歐武青泥杖得唔得

刁實打得入

我諗唔好真係當神坦咁用
雖然高防但係mp真係太少
鬼門屌兩下都收皮
更何況大buff ai唔會正係扣一咁少

補師開周圍回MP....開青泥杖無得帶咸書

咁到時係隻奶死...

打完據點三個鐘後唔攞得著？要等1200結算？

冇野喇

信箱有

即走

中路實難打到仆街

打晒5次pvp，轉頭打東礦，又要送分喇

我淨無霸左一個
咁你都撞到 有緣

攻完一次就唔再用得
咁死谷兩個礦算

求百里神出包膠

我D精轉防冇連扇 出黎做乜

好彩都黐到百里神嘅少少歐氣
冇神衣都執番件聖衣，聯合商店都有好嘢出

我想交換

前面有坦 你傻到貼住人地打咩~~~吹風咪又係
企最後吹

可以喎

百里神有人同你一樣想升同一個盤

點防D遠程先

你2100精,弓手未爬到過黎都死撚晒啦

打左北礦
見到我手下留情唔好屌打我

傻左咩 見到都唔敢打

都話我冇風吹

得罪講句識打一定由低星打起
西礦送最撚多
必打

你一個打哂5個 邊個夠你玩

中東人

南中東西都霸晒

我霸完一個之後 出得1隻5轉。。。。
之後就唔撚敢再霸。。。

東西霸硬
第三選擇係北
不過我而家只係霸左西北
Btw 頭先打北見到一狐之白個據點比人打左7次
我即走
哪來的自信走去打鳩佢

出2隻五轉打1星
比人全滅 我係咪太睇小ai

人地AI5轉+三金技呀...

有啲我擺咗一兩隻守咋

用番班pvp正規軍 即刻輕鬆好多

合多件象裘，想問何太后防禦率可以去到幾多，係唔係3x%

d防守武將 裝備唔郁得?

你咪數格仔唔好俾人偷雞囉

d寶物唔郁得咁典打千里行

把劍有邊隻啱用

郝昭囉
佢咩劍都岩使

其實鬼島幾好玩

真
如果佢早D有咁既攻城系統(當然早期難度要低D,守城限制降低;放多D兵少D將)
隻驚會多元化好多

咁少寶物 唔巧玩 最憎除裝著裝除完又著

暫時睇到應該改良既:
多D位放兵,少D將
寶物應該同PVP/日常分開兩邊(雖然佢99%唔會改,諗住引課長練多套)
整返守城科技對應既兵器

屌牙
守到最後幾分鐘先同我講比人佔返
cut左成半收入

屌唔記得左而家舞g 會吸血 張飛一開始比貂吸亁左

唔洗咁緊張wor 都叫有資源吖

二線七星裝唔拆住
叫做啱啱好同pvp分得勻

事件任轉裝既話係咪會同步埋鬼島防守D裝?

放左15隻99係南礦
唔係話打過千里行無得用咩？好似無呢回事嘅？
寶物係咪一換就會除左？

即係佢係3個鐘後先同你report守唔守到
然後統一派100%/50%資源

咁我一早打晒五島唔守算

定係你生產左嘅50%咋

岩岩打爆左一孤
個感覺就係用同一隊人打佢pvp 3次咁
差啲捉蟲

中礦
佢比我齊頭75萬（滿既50%）
防守次數4次

如果連頭30分鐘都守唔到，會乜都冇
之後你生產咗幾多，輸咗再分一半俾你

頭先豬咗
攻擊個下點都應該要有隻補，80補都好
啱啱出晒99冇補輸咗兩次

我試過唔帶補 好撚難打

我淨係打過西ai d兵打唔入我d人...

變換中新野

呢個咩嚟？減防禦率？

基攻超高
強化版大輪
幾時到我

今日合左6次都無新武 墨子合左二次拆晒

其實有咩用

係咪要升司馬 但無連扇
得件性衣蔡蔡子用緊
岩岩用7級確定卷抽到依件野

屌唔係喎 戰袍黎？

Sor老花睇錯

都無連扇已經有二本孫臏一本墨子一本地書，隻game玩9我，要我玩物攻輔品又唔出滿殿沉水香比我。

但我feel到我得物無所用

莫講話兵，ai啲將都打唔痛
下次見到X礦的君主呢啲，出少幾隻99，求其帶隻80補都夠打

99數量需求好高

一樣

我直情係冇連扇性衣 好撚多乜春書物書

係咪因為冇左ai加成同陣行加成

無連扇 神袍都無用啦

你當件袍係前鬼
只係令佢變強嘅後鬼未出現囉
當佢哋一齊出現就好屈機

拆埋綀槍兵用嘅尖螳出涯角，又係無咩用

頭先正係帶張飛司馬打東礦收曬皮

電腦君主啲將雖然係99有金技，但寶物得5星，又冇強化
自己搵隻99有靚裝食硬電腦，最緊要有補血

要有buff先得 試過冇buff 99懦夫都比人圍死喎

出新野先會中舊野是常識吧
終於中朱雀戰袍

個個回合落雪
根本除左白諸所帶賢都係廢閪
又輸

比人打完唔死要補魔

咁可能係我打西礦易啲啦
用80補細buff搞掂

其實係咪每日最多佔一次三個鐘？
咁應該集中打一個守一個好d？

補魔

理想應該係縮後吹風，或者一刀一件
就算唔係運氣袍，原本都要避開弓手啦

終於贏到
覺得自己係咁搶鳩d新手好仆街

都係，可以諗吓點分配15個鐘

冇咁多金銀絲 都唔知要d寶物許可書黎做乜 都係唔打西了

通常啲game一出呢啲就好多仇家
不過好似呢隻game冇show邊個搶？同埋畀人搶完係咪都冇得打返同一個礦？

賣晒佢

唔記名
我出曬14個99守北都比人屌打左 橙
得番一半獎

想問
我有10隻人守完西礦
跟手打贏咗北礦
咁守西礦個10個人可唔可以再守北礦

守完ok，唔係同時就得

打ai 搶唔到野
頭先打東出張飛馬妹兩個打爆左個新人
搶左80幾萬糧 好仆街

唔係咁講呀師兄
只要夠銀，呢一堆許可書係會變成交換卷
交換卷即係咩呀？教文囉
所有99滿教本不是夢呀

如果升五架炮車守咪爽YY？

佢呢個玩法好食裝
首先要廿隻99
但係無廿隻裝又係比人屌打
有裝無+12又係比人屌打

百里有差唔多一千張交換券

冇金冇銀

有神衣 三無反坦你想點打都得啦
Btw pvp 前列都少左人打

比人吹風咪又係死

其實係得
我啱啱有場打北礦得一個入口
炮車守城，大俠呂擋路，落雨落雨落雨，入唔到去又燒佢唔到
不過呢場我冇帶補，有或者諗到方法過

滿教本都係set個目標俾自己
如果唔係生無可戀=棄得驚

我依家等緊西礦3個鐘，啲裝唔郁得冇嘢打好悶

岩岩pvp比隻劉備一揪五 咩料

佛心營運又賺錢喇

白豬打攻城好好用，地龍巨岩屌打
炮車攻城照計都唔差

炮車行得好慢
攻城回合數少可能要裝馬先得

周泰蔣欽唔係水賊黎架咩?個演義講到佢地普通村民出身

蝕左90張保留卷

兩隻g迎客

貓仔咁多資源carry

我直頭全版無撚晒啦 得返7星

我得最後一行，經驗果垃圾嚟

擺中礦擺到頭都大埋
得20分鐘打一個咁大嘅地圖
又多將又要行
啲狀態每人上一轉都冇咗成分鐘cls
冇快速都唔知點過

就係而種

得番7星好似係賺左...

打鬼島殺剩兩件彈game 出去返嚟無得續

幾千木就用晒

pvp 殺剩補又彈

官方提示你要換j

打完鬼島keep係set防守版面3粒鐘係咪可以拎晒資源?

2400碎合到10件6*, 2件7*
我終於合到4大神器了 (諸葛巾 )

換咗唔夠半年，窮爆

歐
宜家先中，我最少五次了

都係打xx的君主算
打玩家成班坦係到拖時間
暫時打左兩礦 用左5隻99

頭先打完出埋勝利畫面再彈，咁計唔計嫁

威威

你地合野ge次數多我幾倍啦
成日中d垃圾馬又同你講咩

垃圾馬我宜家都用埋

頭先打北礦嘅玩家，成隊冇衫著我驚佢地班武將響雪地會凍親，所以我叫佢地早D打card下班

應該有見到戰鬥勝利都計
得演義試過卡喺度唔計

我隻呂布都冇衫着，依家着緊運氣袍
大俠呂唔食物攻，希望有啲用啦

而家ai用貂蟬
岩岩死剩孫策殘血1打1貂蟬以為輸撚硬
點知貂蟬齋吸血不停miss

我試過課完銀再課金買銀
但課左幾K真係可以一件+12都冇
強化冇得強求﹐除非佢就係鬼

升緊新戰神﹐下星期比包膠你地

最佳武器係咪破陣槍+玉?

我試完先﹐應該唔用玉打唔死D厚甲撚

升好未呀 我十一啦 打埋千里行就夠銀上 十二

諗完又諗, 都係想堅持自己既物攻隊, 向吹風說不, 分左兩件勝衣 拎哂D證升懦夫劉宮姜維算

啲碎少你一半 一件6星都無

你15碎同人用200碎比

求穩定就用200合啦

我呢D無運ge人
合15只會出1*
200合6*算啦

竟然成功keep到西礦 3粒鐘

要下星期尾

郝昭著回HP甲既話, 係咪應該周圍藍好過雙閃7%?

我升完，等平原先用

呢度有幾多人中新野?

台仔講到隻甄姬好神
MP攻+突進+突擊
配埋一擊必殺棍, 一擊秒殺郝昭

非洲人都係升新戰神算
引導+一擊+串燒3隻

甄姬再勁始終都係只打到一個

更新後舞姬弱智
電腦會對啲殘血敵人吸血狂miss
盡可能都唔想擺舞姬

係，有時有得打都唔打
可能set咗自己冇咩血/對面精神比防禦低就用吸血

轉左16隻人
啲寶物開始唔夠用

我沒有一擊棍
中左新白龍戰袍

寶物永遠唔夠用
你第16隻先開始唔夠

只係出左守據點, 先開始要放齊人去守
放齊晒D 5轉, 戰力高根本無人敢打你
琴晚第一次玩, 見到有15000戰力唔打唔通打40000咩

諗諗下想升周瑜
不過水場啱啱過咗冇得威威

今晚落場試~~~ 要不停升5轉 燒公文

有冇專用杖先?

用團證開 8%精 , 神出,連法 先係皇道

試過沙漠俾佢 水龍彈之術 秒3隻

雁秋隻都都冇國士
用金鋼刀 西書 成個水場白豬咁

佢係醒目仔 識玩一定用團證
國士毛毛 不嬲都係千里含先有用

418 君主包 我不如直接買隻機戰玩啦屌

唔開國士都夠力咩?
其實我得三皇刀/連策刀同件新袍

用西書 開國士會Overkill

搶個台仔嘅礦，靠地利同埋佢啲on9兵卡住，完全唔攻擊之下磨贏咗

護衛同埋特殊防禦有無得共存？

以前弓騎最驚大俠呂，宜家有李明追住大俠呂玩，反而驚法

據點戰佔領完, 次次都要重新SET過D人位置, 都幾煩

護衛其他人就唔會發動

睇巴哈話一撃必殺兩槍變一槍，即係文鴦指定用破陣槍 有無巳打測試過。

唔覺好玩 好多SETTING都user unfriendly
我一日打一個點算

裝落文鴦度會唔會變左2.25

好歐

孫策傳極限應該難打 成日都要分路限回合 要升孫策以外既人

show哂4把歐槍

你估個個好似我咁低調咩

今次撐薯王~~~

你估個個好似我咁無槍咩

薯薯日日都show自己9成9勝率都叫低調

合左5件7*
全廢

我同佢打過,自然明白佢幾非.......而我作為非洲牧,好明白佢既感受

即刻又比傑伊無敵貂蟬迫害
佢玩曬

大俠白里就真係歐端帝喇

笑左

冇連扇冇性衣冇破陣棍都做到歐帝 笑左

pvp打黎打去都係果堆人 好撚悶

有六張證換 好快就唔夠點數換野

合到個護衛輔助工具
咁好似用處不大
應該得啲神閃加有憤怒累積既角色岩用

有無人少刀劍過我？

幫人擋傷害, 減傷10%
不過有利有弊, 例如會心免疫無效
一係比d先手防箭/ 先手無反

係，裝連擊都唔會連擊
所以應該一係破陣，一係必殺槍

宇宙法皇

我連白豬都收埋

兩把歐槍都無，本來諗住用連環槍，好彩未升，無得玩新戰神

咁我拆

無技能-

一擊必殺-

雙一擊必殺-

即係文鴦開完技裝一擊必殺槍係會再加乘

咁睇唔止多50%傷害

原來14個5轉都霸到4個據點
差南礦冇霸

yes 所以最正係一擊必殺槍

我今日冇打北

不過其實如果有吹風削血，破陣正啲

應該係+50%，我第二幅圖裝左武器

係喎

認9住文鴦個樣，PVP見到要避避

一箭射瓜佢啦

郝昭都頂唔住

已齊裝 齊將

覺得文鴦唔配吹風真係麻麻地
打武鬥弓騎帶埋玉都冇800，冇削血做唔到收一堆頭

文央要命中馬

突然醒起冇打日任

岩岩我懷疑撞到bug
打隻羊羊70%命中率 打左3rd全部物攻都miss 係真係全miss 0扣血

迫你課金抽新命中武器

而家ai識得白虎完先郁其他人
禁擊禁策冇撚用了

佢有時都係會用大補給
應該係有人嘅血量比中咗狀態嘅人低，佢就會大補給咗低血嗰條友先 我都捉摸唔到

新命中唔扣研究科技

舞姬10
步兵30
仲有冇？
30真係好誇張

步兵唔係15咋咩?

我見有科技到有兩個格，以為疊加

係就慘啦, 打金胸懦夫得番4X% 而家係15%科技, 金技7% , 裝備 20%

平時殘血差唔多係呢個水平啦
仲有2x%可以穿，新命中武算係咁

其實破陣棍魏延打城真係唔差

+7 未落場已經970攻
輕鬆打爆郝昭 切豆腐一樣
但係要綁定命中飾

不過呢
可以串三件既機會唔高
我開物防率 / 策防率

好想升嚟玩吓。。。。但日日都冇晒錢

今個禮拜懶左好多
而家先65勝11敗, 第600名

大戰+180
戰力15200+
贏咗

用過先好講喎 ，殺到人我都想咁玩

殘血轉禍係幾痛ge
再加上城戰/沙漠, 地形好過貂蟬
不過我都係用貂蟬, 用慣左主動攻擊打2下mp攻擊

出錯率應該好高, 勁極都要兩下全中先殺到人, 破陣AI會屈斜角又反唔到班法師, 除非佢係一拳超人

配玉極限輸出就算
殘唔殘血真係賭大細
通常企建築比+12大俠呂/無玉弓中兩下就岩岩好；貂就通常一下已經過半，對面有法師開元素技就9成9死。

眼殘拎咗大米袋去合，少少驚唔夠袋過千里行

係咁輸
中黃忠穿牆伏中左無數次

一向都話黃忠好嘢
不過成個連登得我用

其實裝有咁上下兩袋夠
一袋比坦一袋比補；其他用返輸出輔

我五轉得一補

西礦幫到你
呢兩日我合咗3個袋

冇乜心機
一日打一個點算 又要比薯薯呢d痴線玩家拋離了

d袋係用黎打演義多過打千里行

我連一個點都無乜心機打,
ON9偵察要出返去再入去偵察
防守D擺位同寶物又次次要手動再SET過晒

遇到啲勁嘅照打，咁先有難度
電腦求其打都過唔好玩

辛苦打完 連反劍 補書 騎兵20% 帶
件件都有用
幾時先有大俠
冇孟達根本冇得玩

妖，三個

吹風用

諗落都有用，宜家守鬼島唔夠輔助

依家啲7星,中毒免疫個啲垃圾先會拆
7星裝需求好Q大

少年操有演義

一年有寶物，但仲捱唔捱到

今日打過，一開波衝左出黎，郝打一嘢，馬妹支援兩箭收，如果主動大紅應該一箭收

總之ai用魚腩黎

本身輕騎 ai用就係箭靶

神g 清打朝打果隊全12 野唔係應該前列野來既咩, 點解會去左下游, 見到真係屌左聲 好在佢著埋d奇怪+12狀反衫

打過一兩次，數好格仔一round KO安全啲

同ai張飛一鳩樣, ai控變左垃圾

好佩服PVP前百個啲咁有心機打
只要有一日冇心機打就會跌番出去
7日喺咁打辛苦過返工

ENJOY GAME
我禮拜二最後一合
希望中白鶴/新裝

我今日合中新裝呀
垃圾馬黎 唔識用佢

我發覺自己開始有少少弱智
諗住放一攻一防buff
跟住兩野都放攻buff落同一個人度

中立地d獎勵係點計? 好似中礦咁, 係咪打完守足3 個鐘就有哂2保留卷+50萬銀 ,守唔足就得1卷 +25萬銀 ? 1日1次機會 ?

守足3 個鐘有6保留卷+150萬銀

X3
佢係show 一個鐘嘅收穫

我打咗160場都有51名...城戰好似冇咩人打咁
平時禮拜六晚應該個個都打咗180左右啦

都係比d 經常用特攻果d, 胃炎應該幾岩用? 再反果野就用到 ,弓騎都ok
奇襲馬會易用d

係喎 魏延都好

佢冇見過佢響前列喎。。。。。佢係咪龍紋嚟㗎其實?

有個關帝係全+12

係真係打少咗

哦係呀係關帝，但佢全+12都無上過去前面咁怪都有。。。。。

全加12 正常人要玩幾耐先有。。。

我諗緊有呢啲情況用玉好過啦
除非何太后

唔課金, 一個月一件+12已經好好運氣
超重課黑錢龍紋3-4就幾十件+12

終於開到account 唔使做 cd rom :0

師兄 咩game名

蔗

有冇交過手

一隊人帶兩粒玉會俾人剋死
命中香以外多個選擇咁囉

應該有，不過我d裝唔齊同重用緊銀幣角 ，所以得一兩張圖去到一百

幾多加12先

有特攻果堆就唔會怕比人剋啦 反正呢舊都係特攻先出到

得一把+12白鶴 果時以為強化券係必過，+10連續禁兩次強化券變+12 之後先知強化券只係40萬銀

27關隻呂蒙咁狗 又防箭又防狀態

你係前列嘛, 你打得果堆都唔會後啦

無啦，跌咗落中游啦

我下流遊

道士真係曲線比人nerf
血毒又得番3格 禁擊又比人解

狗都唔屌啦

守城將既裝, 如果係pvp 或者打事件換走左, 比人打果陣係咪會跟住變?

終於中把新武器 岩邊個用

又合垃圾 痴鳩線

文鴦

15碎出左6星
又可以合大俠
好似係

pvp真係好撚悶呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

歐
我出咗20件1/2星

放15隻五轉係北 會唔會都有人打

其實都會照打

不過佢d武將布置既位咁on9 有好多隻未行到去打人都比人收左皮

基本上只會遇到兩波，所以都係派3隻精英99加啲80補啊法啊就夠玩
之後搵個先發無反/高閃/回血甲踩幾rd就搞掂

好耐冇人搞過我

Pvp/事件換過裝守城會跟住變
更新個時說明話冇影響，但我試過換裝入番去係空身，唔敢搏

收到

我唔要6星
比把大俠我啦直接

其實我日日比人搞
你搞第二個啦

于禁得40lvl 出把陰陽弓

好想要白蓮道衣

我試過一件防會心靠走位一打3會心
命中配玉璽穩定過玉璽x2

其實係咪訓覺前先打最穩陣, 夜媽媽個個訓哂, 比人打既機會少好多

AGREE, 我隻關索換走左粒玉之後穩勁多

開兩攻擊力？打精轉防幾多？我都諗緊反正個幸運咁低想唔用玉算

明哂 , 不過我寧願佢攻城戰外除裝唔影響守城將, 守緊城HOLD住哂D裝, 打唔到事件 , 又無得練兵仔

不過孟達 魏延都用咗我兩粒香，香香都係用玉算

我係清晒5次pvp然後打兩個礦嚟守，啱啱好都係三個鐘

支援加攻主動, 打1500精以下兩箭殺到, 同埋我用烏騅馬, 好多時都夠跑到5,6格加傷

烏騅 點解我分咗你

烏稚 配奇襲弓有冇計

請問青銅鎖子甲防連續攻擊(普)有冇用?

馬弓烏騅奇襲弓，呢個組合真係好feel
硬係覺得以前啲人打仗係咪用馬弓嚟做突襲

再合mp鏡
屌你老尾啦

我俾隻滿本徐晃用
可以硬食大俠呂/吸攻
除咗巨岩，食到其他連策殘血

依家鬼島要多啲裝，留住先冇壞

蒙古騎射

好,唔該晒~

唔撚合裝
留番d錢升曹仁好過
曬鳩氣

Aoe唔使起屋

唔駛起屋果個係我

唔明

我game個名

係喎
我又唔係小薯，邊到會咁記得你

呢度係人都識我啦 叫我一聲b哥先

歐帝巨匈奴

擺完中礦啲人出番去見到戰鬥中，係咪俾人打緊

打南礦ai
呂布一揪廿

錢糧皆空

就黎儲左兩set許可書
唔g升咩人

文鴦
王異
改技個堆

大喬又得:
連策, 運氣調息, 誘惑策略+120%傷害

個人覺得王異好過文鴦

一擊劍有無邊個岩用？係咪分得 本身已有百練

名馳隻郝用自爆盾

其實係唔係主要對付防連？

一擊劍本黎諗住可以比少年夏侯 (抽到先算)
不過聽講一擊真係一擊, 主動攻擊D武將變左打一下 (等你地證實)

係
所以一擊適合本身冇主動技嘅
咁就唔會晒咗
最後有增傷、命中嗰啲金技谷爆一下

我覺得沙皇、羊妹都ok適合咁

咁劍話, 比少曹應該唔錯 有再反,同反強, 即係 150% X2 , 本身又有命中貫通, 裝左個命中香應該幾爽, 可惜未出

佢本身好似有部隊命中加成
所以輔助可以用其他

實戰如何?

冇用
可能係ai用，唔會個個回合都係佢旁邊，二來貫穿、引導等等係唔會發動，所以擺佢係最後畀孟達慢慢玩就得
或者玩家用企係啲冇精轉防嘅白蓮法好正

原來謢衞盾可以裝比先發用

有條片係比先發弓用

我嘅第一把弓

果個位, 裝比孟達都做到一樣效果姐 , 搭先發無反應該幾正

啱啱打小薯，成場跪住打

中一撃必殺炮

一擊必殺炮好野黎, 唔要ge比我

BY香菇
頭獎 鬼面盾
二獎 運氣調息道袍、運氣調息戰袍
三獎 貫通扇/貫通寶劍

特別獎 一擊必殺砲

不過我目標都係白鶴

護衛盾真係有咁勁咩

太遲喇，拆左

原來孫乾著回mp+ 運氣= 隻抽無敵

岩岩遇到回mp+運氣周嘟嘟 煩死

點解佢會咁低

15780龍紋

個盾煩lo
你想殺隻廢ge,
明明可以秒殺廢個隻
但有隻硬ge保護

你點打佢隻月英?

如果有孟達，呢個陣應該月英過嚟之前其他人就死晒，5打1磨到佢冇mp
而且策士mp咁少，靠固傷射兩箭都可以搞到0mp

打過幾個白蓮1600-1700月英，真心覺得白蓮自用勁，但打ai嚟講真係易打咗，射晒佢mp根本唔洗理佢 之前射唔死佢下rd被反殺仲麻煩

魏延一拳打埋去就冇晒mp
噚日見到過唔計防禦，是但一下都變mp0

原本縮後上buff徐晃串燒應該贏到
諗住入去睇睇佢咩料9打，最後魏延1v1先輸
不過小心玉璽文鴦行尾，計錯數可能一round GG

諗諗下又好似係,
放隻無聖衣既策士係先發無反角後面個安全性增大左好多

不過我已經拆左個盾

4個白蓮教徒圍著隻坦就唔怕冇mp
橙

即係第一下攻擊扣MP果野係唔計精神力防禦? 照計就算細橙17XX精, 應該打得幾十

啱啱試咗，80lv周瑜着運氣袍俾19lv卒仔打，係一下變0
試多俾80lv拳佬打，得19mp又係0，唔會溢傷

一早話左件野係辣殺

連擊第一下一定唔會溢傷, 只會扣哂條MP, 但第二下就會 扣血

本身白龍會，呢件唔會
可能係計防禦力，mp冇得精轉防

會唔會又係BUG黎?
台版唔係咁柒update一個有bug版ge運氣調息呀嘛

唔係bug，係台版獨有效果

其實有冇策係天生有防連
防連+青黎杖=物攻免疫

小薯頭先講嘅孫乾

李儒同顧雍都本身有防連

但同一個回合比第二個人打就即死

遲啲啲白蓮吹風隊，衝過去一人一拳
吹風隊即刻變5個on9行行企企

埋到身先算啦
升爆左個個都1700-1800精咁吹
除非有成隊-70%傷
唔係後手一定唔洗打

馬妹都射唔入

吹風都係靠固傷姐，上次水場咪一樣一rd秒曬龍紋
每人最多吹多30、40，啲血都夠兩rd 用
同埋ai後手佢都會行過嚟，有防連策其實ok嘅

點解得11xx攻 之前你好似成13xx

開支援係咁

中礦搶咗人7x萬，點知畀人搶返得返6x萬，所以點都搶人著數

有時d任務要達成單挑次數
要點先單挑到
對話果d都係行到佢面前就停底就得
但單挑唔得既

卒之追平薯皇

孫策傳洗唔洗練大小喬?仲有咩人要練?

明明係神g第一個
我合到都當冇野 但係你就記我

所有先發引導破陣連擊齊曬啦你
其實你裝仲齊過ggyy 係冇咁多+12姐

單挑都係停8格就得
試下行埋去待機唔好打佢
或者邊關幫你試

其實大家都唔放人守，等儲夠兩個鐘先攻人哋個礦，咁就WW
不過冇可能成功，我就唔想益人

又嚟多把
係唔係迫我練埋周郎郭嘉？

我合到都當冇野 但係你就記我[

呢啲先夠歐嘛

蟲哥唔係合親都放上黎
加上pvp打得你多知你有咩裝啦

強清 物攻之王
薯皇 法老王

我係只係係咁重覆都係果啲
好想要陰陽弓連弩是但唔係毒嘅七星槍

第4隻定第5隻逍遙馬
放過我啦好嘛
大改完之後補師書第4本 逍遙馬 第1000塊取火鏡 毒槍 連反劍.....

真係唔公平 有連扇既繼續中
冇既繼續唔中

我連毒槍都未拎過

除左連扇既歐裝都中慣左所以冇野

連扇都仲有命中扇加技補救
一把七星槍都無全線輕重騎加槍兵諗都無得諗

連登4霸 毛蟲 神g 不列癲 百里

連升曹仁都唔夠料
橙

原來關索仲大力過張飛, 烏騅馬搭弓騎真係玩得過

依個場姐

都城草原限定, 其他場就跑唔郁啦

命中得啖笑

輕騎雪地沙地係咪跑唔郁
啱啱中左連擊槍諗住升張飛玩下

唔差啦, 唔計閃技, 命中有8-9X , 濕鳩君主就真係得啖笑啦

係, 不過沙地我都照出張飛, 等對面過來姐

試左文鴦技能同必殺槍可以疊加上去

我果隻要帶命中

Wfc

不列顛個50好努力

51.....

橙

又要諗平原啦！
突然好猶豫用唔用文鴦
後面三個一定係郭嘉張角滿寵㗎啦，前面有一個應該要用孟達，剩低一個我想用呂布防箭多過文鴦咁
又想用香香

唔出法師
出全攻陣

點解要一定要綁死郭嘉

有新戰神就點都要試試佢主場嘅實力啦

郭嘉呢幾個禮拜救咗我好多次，次次人少打人多都靠佢禁擊
試過幾次追住月英壓制，佢就rdrd氣合，等於廢咗
同埋多個人上大buff

好悶呀 日日都係打果堆野....pvp又係打果堆人...

月英滿寵司馬白諸第二場即輸
月英換郝算

裝玉黎吹都幾癲

白諸司馬月英張角滿寵
介紹你玩呢個陣

成班連扇pk

玩左啦
第二場即輸咁囉

平原跑得咁快, 應該唔係幾岩玩吹風

先手真係爽到仆街
大buff白諸 玉璽張角 司馬吹
唔狂miss 第二回合都殺3個
後手就試緊大藍buff郝昭上去擋

唔吹風啦，直接上去開片
不過命中率真係好煩啊

應該唔係佢黎？

我同你相反
全物攻 奶左野就換全法師隊

其實張飛關羽貂蟬月英馬妹好撚癲
不過我想吹風冇腦完場姐

物攻既話如果升埋費禕代貂蟬月英轉白豬就再好d
而家玩物攻隊冇費禕真係窄洗左d

我吹咗兩rd就冇吹
太快入咗樹林，之後落雨
冇白豬都係算數

屌呢個kingArthur好有創意！

強行ai搞到係呂布幫手防曬箭

祝融 我都諗過升佢
buff黎講好過貂蟬

我依家咁擺
5號位轉祝融就正到爆喇

物攻又得魔攻又得 你玩哂啦

屌又被逼害
對面馬妹著步人甲 我朱雀兩野打落去都爆擊 屌你我隻蔡有內置玉璽呀

我都想要步人甲
我隻馬妹 無食幸運

差d又輸
呢個場純吹風真係麻麻

摸唔到一個好似水場沙場咁穩定嘅陣

用孟達
後面擺弓騎 就好穩

冇食就會比人爆擊咩 係得ai先有咁賤格咋

諗緊出唔出番甘寧殺三件

PVP懶到得返4000金

呢個場後手已經吹唔切

打左1場都有2000金

好撚假~

1800精月英司馬

真係一人一拳變哂傻仔?

香港ching勁呀，差成3000幾戰力都贏

隻馬妹咁勁?

弓騎同戰車對賢者130
應該升戰車而唔係文鴦

想都升隻王異嚟玩吓，但最衰冇兩把連槍，要同張飛爭槍用。。。

same same 不過同場上2隻輕騎應該會變左送分大魚腩

我又冇咩所謂，不嬲都係送分之選
張飛又幾好用唔係好想換，但又想用吓D新改角色玩。。。。
文鴦怕就怕在佢勁嘅時候可以一槍清場，但miss咗頭一槍即刻byebye早點歸去
王異冇咁勁但命中好D又可以打兩槍又低cost少少

高順馬岱

我有邊次唔係miss一下即輸

點解策士咁少人練程昱，有精轉防 連強 我之前投資曬教本去程昱度

高順一堆突進技，行滿7步都可以有一擊必殺50%傷害，又主動攻擊，其實配破陣平原打賢者都幾好

集思廣益，啱啱上左v10
揀邊件好？諗緊連策扇定運氣衫？
本身得一把連策扇，白豬司馬唔夠用
但係司馬著運氣衫係咪打唔入？

雖然運氣衫可以加20%，但只係一個人嘅buff
我覺得多把連策可以多一個有力法，多個好幫手好過一個人20%
我自己咁覺得

估你唔到, v10, 緊係連策扇, 司馬著運氣衫中一野就廢武功, 扣mp果下唔計精神力防禦

今時今日都課到上v10, 忠實玩家

建議要連策扇唔好要運氣衫，因為俾人打第一吓就會冇晒MP但唔會扣任何HP，就算精轉防都係一樣，冇晒MP就變傻仔

其實v9左好耐，差少少課埋佢
運氣左1600精都打得入嗎？
大家都覺連扇好d，都啱嘅，運氣衫得司馬pvp有用，我又唔係成日打pvp

巴哈呢個v5..如果佢係連登仔應該日日畀百里巴問候

1800精都畀1200香香秒，所以運氣諗攻擊力，唔洗諗防禦力

bad list

乜廢成咁

wfc垃圾game
就黎唔玩了

百里神

一玩其他game就覺得呢隻係垃圾 日日都燧同一個場景 用埋同一堆人 又打埋同一堆人 想用新人又要用一個月時間 又要有專屬裝備 就算係砌左隊靚物攻隊 又要比小薯薯不列癲神g呢d狠樣吹風隊屌打
比個期限nexon 一個月內冇連扇應該棄驚 我都好少會同一時間玩兩隻game 冇咁既心力

V10揮手區

仲撚緊平原吹唔吹

其實我都諗緊今個月無七星槍都棄，實在玩三國差唔多全武將不能用的感覺勁差

棄左幾個月驚仲未有大俠

nexon親生子會棄驚我切咩都得

大俠:今晚送我一把大俠得嗎?

百里巴有咩GAME推介下?

v10都未有連擊槍

孫策傳 王朗對孫策講既野幾岩

人都未開

pvp拎咁多金都咁孤寒

其實吳國真係好慘 d武將係咩game都係比人set做垃圾

只睇過小說三國演義
電視個D更加少講吳國
其實吳國大部份領土都係孫策打返黎?
孫權同周瑜(除左赤壁守得住), 做過D咩

其實最慘都督兵種弱姐...
一般三國志四都督都勁既，魯肅以外都set成打仗型軍師；吳純將領上限又真係低d
前期老將的確唔算勁，孫堅自己都輸唔少

周瑜做過咩? 唔好玩啦 孫策時期咪就係靠佢囉

其實孫權時期赤壁後主要幾樣野
一搞荊州
二平內亂（士乜）
三先係搞曹魏徐州（合肥、需淤口）

除左周瑜
呂蒙陸遜魯肅甘寧周泰太史慈凌統平均數字都係低過魏蜀

對百里巴真係唔應該理大俠呂先，唔係就會雙李明互扣一

百里神都咁打

連登最廢果個唔打打邊個

贏26輸3點睇
頭先打隻沙皇95% miss曬兩下

咩陣先?

百里勁不在攻，在兩件先手加防會弓騎

吹風
而家換番全物攻算

今個場少咗好多人吹風。。。事關個個都有大俠

大俠關吹風咩事

孫權時期好似係平定山越同四大士族都好長手尾
喺facebook搵個叫普通人嘅page
低俗講正史唔悶,幾好睇
我都係睇佢先R番起對三國嘅興趣

太快
防連大俠既話
清唔切
呢個場唔岩吹風
除非好似神g咁又山海經又+12又白連衣

lin?

火鳳個fb page都經常share普通人既野
的確幾簡單易明而且講返好多埋沒左既人物

你估個個都有防連咩

啊 原來得我冇

係呢條link睇到呢張相

碌左好耐先講一次歷史

禁佢D相片,有D係將領相會易搵D文
可能因為出左書所以近排無咩好睇

佢出咗書之後少咗好多post
可能出版商唔俾佢出post掛

升緊張角 下星期玩白蓮聖衣+風書+團結一致 吹風
不過得一隻吹

必殺劍有咩用

少年xxx?

下星期沙漠有排吹

我用偃月陣吹 睇下邊個死先

龍紋又轉番晒做全場劉勝衣 佢梗係連登fans見我地講佢白蓮變傻仔

用一用就知辣殺

司馬 白豬 于禁 貂蟬 魏延 鄧艾 賈詡 滿寵 蔡琰 馬妹 曹操

下隻轉咩好

我其實覺得白蓮係可以用得過嘅，前提係要前場有足夠保護後場嘅法師

但呢個場如果雙弓騎+12減傷都夠做

佢都on9
洗咁多錢都唔整隊冇人打得贏既出黎
[member]全+12 回血甲百鍊沉水郝 白扇劉勝孫臏開精神力輔助月英 白扇劉勝孫臏白諸 白扇劉勝山海司馬 濕鳩滿寵 咁多裝都唔諸靠+12壓制

Fail

司馬做乜要劉勝

頭先佢冇出郝喎

真係唔得

咁好多有錢人二代係現實都係洗錢委任人生㗎啦 戰略game好難要求突然生個腦出黎 如果呢隻game冇得買次數佢前百都冇啦

佢出呢兩隻先正，50分袋袋平安

轉隻呂布囉

姜維 甄姬 肥董
儲書等少夏卞夫人打孖轉

又佢係上面真係好幸福

唔好升肥董啦，升高順

弓騎戰車打賢者策士都勁高加成

馬妹 真係好好用

正嘢嚟

加12未青皇弓

轉緊步lin師
內置一擊,會心好似幾勁
咁啱有把引導弩無碎到

我分咗把陰陽弩先知步練師改咗

弩兵得啖笑 最多咪射得死冇精轉防既法師奶

巧令仔

大紅,一擊,會心,遠程
抵屌啦,唔同又玩吹風咩

Miss

命中香

樓上兄而家幾多件加12

嘩 文煙破陣引導玉 玩完
張飛即刻入左倉

5

課金課左幾多買銀幣升?

而家好鬼多防會心
玩雙玉壐好易中伏輸晒

前排無乜點玩，無升人無合裝
每日d錢買哂保留卷，升得好快
而家一玩番升下人合下裝每日d錢就用哂，差好遠

我全game最非
0把

而家日日狂買保留卷都只係儲左兩千幾張

儲咁多等幾時用

10上12 要咁多呀

你啱, 試 過11上12用左5000都未上到DKLM

你公會有個神手
叫佢幫你點裝

係時候出個包膠，
呢隻真係大俠克星，只要有個目標比佢引導
大俠都秒到，防會唔太驚。我未開串燒，但用落暫時細紅加玉打+12賢者都入。扣一半到
真係幾爽

個名馳又係課金友黎
我都就快無mood打落去了,
聽日再合下睇下有無好ge武器合出黎

nonono
唔係名馳
係hamburger

只怕你打到個d對手....防會心/miss

哦, 個條友仔....0保+10, +12

強化system講運氣
好在唔係以前 / 大陸個d game咁, 會連裝備都爆埋

可以用返無反防會曹操+狀反鄧艾卡位感覺安全好多；輸出靠後面馬妹+菜子
個陣就快90之下菜子終於有機會燒死人

原來依家6個5轉就拎到，我原來呢個盤爭一隻
升埋禁禁先

咦我都差一個

最終訓練係咪食教本

字面睇都係轉曬所有先得

百里神派左彩未

依家連賢者/策都係用防會心
兩粒玉一齊用淨係打千里行先會咁做

呢個場香香咁大力，我用咗兩場都冇用玉lu
我諗玉只係啱甘寧沙沙

香香加馬妹 試下

我冇咁多弓
諗住下隻升高順
反正少年要12月底

有邊隻一擊必殺劍岩用？

我會話你知：武安國

姐係又拆得啦

我岩岩好6隻99都無,要全99先得

不過除咗佢，有攻擊加成又可以打多個嘅有嚴白虎
君主就袁尚帶玉
拎劍嘅除咗甘寧好似都冇人有引導/破陣
上面兩個都係傷害範圍擴大

拆左合左兩把垃圾
終極非洲人

係最少6隻既牌入面升哂所有人呀 大家訓醒未呀

郝昭啦
不過而家少左人用佢 好似係

我女朋友又發功啦

呢舊嘢一定好好玩

諗住儲到一萬張保留卷先強化

(到時一件+12都強唔到就嘻嘻)

一萬張我一定唔得

計埋日日係台灣拎嘅強化許可，應該可以唔洗用銀
我又儲下先

冇你地咁癲一日打5個點...

其實我正係打兩三個

其實我儲左好耐 都唔明點解得咁少 明明日日有剩餘錢都買哂商店d卷

我咁非人地整左3-5 件我都未有一件

春夢

係一個塞撚死晒嘅地方畀呂布用護衛防箭唔知work 唔work

我會行左邊
聽講右邊都有人行，拖落毒池解決

屌，殺淨隻補師先彈game斷連勝

咁多人合到一擊劍之後又拆
少曹有再反 (12月未執笠ge話)
一擊劍 vs 連環劍

啱啱見到隊4遠距一司馬.....
殺左司馬就win!

仲要送分, 全部lv50幾....

更新後彈多成倍

青用咩機玩

換左j能醫百病

完夢啦 應該無咩人好似我咁on9 升青皇

屌, 我今朝直情打完去左結算位先同我彈出 , 入番game當輸, 搭地鐵真係唔應該打pvp

我連 事件委任 都彈⋯

啲人開始鳩擺鬼島
就咁auto裸跑40lv就算
唔搶真係對唔住自己

我升咗青龍....

正路都升青龍..多人用到, 青皇真係得2條友岩用

我上星期先升到第一件+12就係青皇

刷左咩技?

過左蜜月期就無人玩

文煙好易食

都話左個setting user unfrienly

原來我ｄ裝拆哂去守鬼島
見到就打得啦

邊到跌低邊到起返身

我唯一+12都係青皇

有無人有+12 命中 or 連強扇望望? 加幾多精?

鬼門
好彩五下搞掂

弓騎其實得黃忠要青龍
其他好多都已有連射

不列癲／小著巴
白豬用麥子開連強定地＋１５％

原來同白扇都差3x點

我隻野又比人當隱形 橙呀

唔止, 劉宮王平張郃香香都要青龍...好多

張郃呀嗎
好冇用？

差d被逼害
打到隻大俠護衛呂重傷
諗住朱雀收頭 點知94% miss 第2下中 但係對面著緊防連策

27 沙地
策士
精轉防
狀態反射
特殊免疫
地形輔助
40%回MP
精神35%
連策

史上最智障BOSS
不要站城不要站水他沒得燒就會衝上來砍你
貂蟬貼上去 圍毆 沒了

笑左 仲要係徐庶, 果然係格鬥系

終於到我彈game
好彩係未入場前彈左 冇計我斷連勝

唔知有冇奇蹟比我+12到
定係儲多幾千張先

明明我推介你用

潮流興弓騎

最近我轉左個合成ＭＯＤＥ
搵第二件裝合到成功即轉去升＋１０／＋１１／＋１２個件
成功率高好多﹐小薯可以試下

團長個玩法同其他人連fail幾次先升想升個件岩岩好相反嗢
我有個fd連fail 幾次先升而家0課hea玩都3件+12

0到1包唔包

唔好玩啦 一早話升司馬牌 你一直都係講黃忠文虎咋

解密成功 希望龍先生再投放多幾千萬落去打柒0課玩家小薯薯

我地閪黑要用相反方法

你後期有問用關索定張郃

有咩新角係韓服神角呀？

又話時話，呢排真係撞到兩隻文虎

周街都防會心就又中多個玉璽 玉璽第3粒其實有無留既價值

其實hea玩先升得快, 拎哂d銀買卷, 3日就可以沖一次

我都諗唔到升邊個
曹仁覺得有d伏 雖然食左幾多教本下 都中途棄佢算
又冇大俠升唔到最想升既呂布孟達

pvp 無, 千里行同守城都用得著

最近一日座底合一次7星
曬咁多銀同心機
點知乜春都冇
比埋把大俠我就專心升裝喇

留啦﹐依家要守城
我都留左三把連槍

打哂5城就夠料一日合一次? 我都無咩點打過

王異同文煙好似幾好
其他改完我都睇唔明點玩好
王元Ｊ＜李明（Ｇ通常小血低防）
步練（有引導弩會幾好）
洛神（都係弱過貂貂）
其他輕騎（不值一提﹐又係弱過王異同文煙）

拆得多垃圾咪得
好似係
我仲留左第二件柒丹
唔係應該可以合多兩次

有張飛唔升輕騎啦
除左孟達呂布冇咩人想升
我寧願升張魄 費禕好過

咁都想試下一擊必殺架

講真麻麻哋
有白豬配合會好啲

有無白豬教學，其實點配好？

因為白豬可以無地形限制吹風，咁文鴦配破陣就有機會一下秒曬全家
而家龍紋都係咁玩

好想有破陣槍....

升孟達定呂布好，山騎已經有鄧艾，但係又無命中香

點解次次打防連衫都係第一下唔中第二下先中

被逼害 今周輸第2場

對家破陣沙破陣劉備破陣呂 一比人逼害就冇得打

好想要連扇..........

合到把無反劍
先發劍都話可以諗下用司馬炎... 無反就得垃圾統可用
但係本身已經練成郝昭

今日課左小小 升左扇+12,麥子+11(失敗左兩次500卷)
唔課儲下卷先

頭先文煙一揮刀帶走4件﹐但有個問題係命中率

點解孫策傳搞到周瑜咁蠢咁嘅

屌，開兩個苞咁就一皮

周dodo 去到咩傳都係on9仔一個, 千里行又係

我開左大孖 未開細孖
細孖貴好撚多

夠啦 課完強左咪又係用係垃圾pvp度 要黎做乜

周周top10咁多金咁孤寒

講野又要懶靚，甚麼美麗花朵

隻game將佢塑造到中二病on9仔 呂蒙都好佢10皮

戰神藩宮幾好用，因為夠低cost
咩場都可以出呢個陣啱啱好99cost
呂布 藩宮 白豬 司馬 滿寵
咩場都有得吹風

我都已經買埋
有啲想五轉細孖，暫得一個補
用佢內建策仿加連策劍又可以吹多兩下

想轉大Q試玩吸

120%好吸引
但係只係吸單兵

成個大聖爺咁

硬係覺得再反先係拳佬既靈魂 係咪要配玉先夠力?

呢到有冇三吹風隊?
其實正常有冇吹死過人
定搵隻破陣收頭

問薯皇 連登3白扇
我自己3吹都未試過吹死人

咁我用返滿寵吹好過

三吹好難玩，而且而家好多防連策，都係有返啲物理好啲

黃忠馬超張任呂蒙改版
[url]【情報】11/16 武將大改 呂蒙：這次我還不飛天

Proust
後手
雙吹（張角司馬）吹到隻呂布得番半條人命
不過呢個場吹風真心危

Btw 既然吹風最勁既場係 沙山水雪
水雪有貂于汁頭
山有關羽馬妹
升破陣魏延屈埋沙漠有冇得諗
白豬司馬張角滿寵魏延

又抄我

你青龍魏延我破陣

馬超有把連槍就玩得
一騎，物理迴避率（改到３０－３５％），破陣（再加象求好似好過份）
黃忠有把連弓又玩得
貫穿﹐支援，加２０％攻
張任
追加精神力下降攻擊
追加燃燒攻擊(就紅蓮彈特效 降防+燒傷 不過是機率的)
應該都係會心，精力下降，燒傷
呂蒙
自帶主動攻擊，破陣同ＭＰ攻擊

仁哥食到咁先唔升巧心痛

屌 好小本姐
我隻鄧艾 ８０攻８０防啦

又一個薯皇棄將

鄧艾守城好呀

鄧艾solo任何pve山地場已經夠晒

黃忠表示，久等了

黃忠我都未開

其實唔知咩係貫穿護衛

鬼面紋失效
唔知蛇矛會唔會

貫穿後面嗰個被護衛嘅話不發動，前面就會發動
黃忠應該係直接前後都唔發動

魏延一定大力d嘅，但限cost無可能出到
如果fix左呂布白豬司馬滿寵，咁藩宮會係最佳選擇，有破陣地形又唔差，仲有得屈機率

但主要都要混亂咗大俠呂先，如果唔係過唔到下round

司令 黃忠凖備好了 差27本書

為咗件新袍轉咗周瑜
拎去打啲吹風隊都係死
唔識用

當全職5轉集郵算

有咩效果有用 岩岩直衝反傷甲上+7無失敗 即刻去+11去+12 一野搞掂

又合性衣 我想要連扇

要傷害有鬼門, 爆發武具 機率加固定傷害
要PK仔有禁擊
要上大紅BUFF有必殺 (但同時降一個能力, 最好降士氣啦好似)

我終於中到人生第一件連擊武器: 棍
有咩角色推介?

白虎槍先啱, 返工返到short左

你最想要架啦
仲問
心裡有數

張飛, 王異?

徐晃 馬超

馬超今次改成點, 未詳細睇
今次改d野點勁法?

一騎 破陣 憤怒累積 物閃up

有冇新game推介？我係咁app store搵冇強化嘅game 搵到就del曹操傳